El examen esta en coins.
No recuerdo el enunciado bien, pero era algo asi como

Con un muestreo de ejemplo el codigo funciona, pero ante ciertas variaciones en los
datos de ingreso el codigo no funciona.
Modificar solamente una linea para que funcione.

En Equilibrium index esta explicado que es el indice de equilibrio.

http://www.geeksforgeeks.org/equilibrium-index-of-an-array/